雜種2020全面小康是咪已經確定夢碎?

如果無武肺,都可以作吓數據出黎
宜家成條上半年既數應該係劉慈欣都唔識作

係少糠

脫貧人數就黎過1000 比d耐性

殺晒啦已經

殺晒d窮人咪小康

窮人病死曬咪小康

中国已經係世界第一了

2020全面死光就有份

我諗呢場疫情會持續到下年
乜鳩都夢碎

肺炎殺撚哂廢老同窮鬼，提早達成左添

窮人死清光就得

係咪少些人健康就係小康

死哂D窮人咪全面小康

火葬業、口罩生產帶動經濟發展。

死左個啲去左搵毛魔發大財

仲有大半年 可以谷底反彈

得返好少人健康就有

本身都唔可能成功
而家係唔死都執返身彩..

本身唔成功都可以作數據俾班支那仔打飛機
宜家咁樣點作

根本就係計劃內

全部拎去炸

人地滅緊貧啊

d低端人口清理晒
GDP gogogo